仲有前女友個ig 應該點玩?

隻臭雞去完學校啲交流團鐘意咗個男仔之後帽咗我 咁啱我發現佢IG竟然冇改密碼 應該點玩好?

算啦 唔好咁肉酸

我都覺得肉酸

首先改左密碼先 登出晒所有電話既帳號 再慢慢黎

不誠實使用手機

有咩咁肉酸
是可忍孰不可忍

放閃卡上去，改密碼

人地唔係唔記得改
係無諗到你咁肉酸姐

扮ptgf釣狗公再上連登開post

淨係喺個名前面加個ptgf.都過癮啦

痴撚線

乖啦 咪撚肉酸

我真係唔明你呢啲人點解會有女朋友 走左咪搵晚落去屌過第二個囉 睇呢啲post睇到我以為香港男同女比例一比一萬

肉酸到

Holy shit飛得正確 肯定認左你好耐先帽你

屌你啦 分左手就分左手啦 係度玩報復 肉唔肉酸d呀

我諗大家都知你點解俾人帽

原本你就係受害者 玩完佢ig你就做衰人
點解要甘肉酸呢

post d相出黎睇下先

ching係咪想講一萬比一

我覺得佢不仁你應不義LOR

樓上班傻鳩全部唔洗理
佢地一係帽雞 一係狗公

人都係求啖氣姐

我諗你應該share 下閃卡上黎俾大家睇

有無啲合照個啲呀

玩人ig就算數啦

因為我睇唔到